[種植盆栽JJ] 點先對付到葉蟎?????

屋企有一棵成棵結晒網 生滿晒葉蟎 掉左
宜家發現其他盆栽都有少少葉蟎

上網話好多化學劑對葉蟎無效
有冇巴打知邊啲方法係work